【存心謀殺】大埔後腦被打爆為中六生 遭警棍狂毆縫針肩掌骨折

//昨晚（7日）11時許，大埔人鏈示威活動演變成大型衝突，大批防暴警進入港鐵大埔墟站內堵截一批示威者，其中一名少年被五、六名警員按地制服並用警棍狂打，亂棍下少年頭破血流。消息指，該名少年頭部需縫針，肩膊及尾指骨折，情況嚴重；據悉，被捕人士中，包括爆頭少年，有五人均來自區內同一所中學。//

希望同學仔吉人天相，早日康復！
班仆街黑警已經去到隨時殺人既地步！
希望大家繼續關注８３１太子，新屋嶺，可疑命案事件！

15歲讀中六

年尾仔

dnlm

15年免費教育喎
0歲讀幼稚園

831

總有一日要d黑警試下俾人亂棍圍毆

證明佢係香港既未必,超越左神童

班黑警狗渣下下打頭
真係想攞人命

「緊急」十八區中學人鏈聽朝要人 入嚟睇下有冇你舊校

cls

15歲冇可能讀中六囉
咩事?
呢D資料都fake?

推

可能歲數/級別報錯姐,唔洗咁大疑心
最近fake news太多,唔好自亂陣腳

黑狗

15歲讀中三